香港電台一名助理編導確診 港台電視大廈將被納入強制檢測公告！

呢次仲唔係借抗疫搞鳩港台?

咁少龜
拉